[link有J圖]寫揮春條女好大波！！！

後生為揮春大灑幽默，但也有重視傳統的年輕人揮毫正經賀詞。強調番，原名為賴碧琪（Packy）的「青山不墨」寫過「係愛呀」揮春，絕對玩得，不過記者請她寫一句戊戌狗年對香港人的祝願，她大筆一揮，還是正正經經寫出了「家和人旺」。「我覺得剛過去的一年，社會發生了很多事，人與人之間有很多紛爭，希望新一年大家都和平。因為今年是狗年，即時想到『旺』字，好像狗「汪汪叫」的聲音。而只要家庭和睦，人就自然好了。」

橫看成嶺側成峰

入來J :

普通貨仔

普通貨色

波????

未見過女人

呢種女先正

?

正

字同人都j唔落，正常應該是但j一樣 ...

係有啲波路
不過個樣咁支那嘅，估唔到係香港人

戌戊年呀垃圾記者

啲字柒到咁都有得係到呃飯食就知係靠你呢啲毒撚啦

正喎